問打得未嗰啲都係傻仔

擺到明轉移視線啦
成班中曬伏
話就話兩邊做
但出面起碼有半版講緊元朗
呢場運動完嫁喇無人會記得政府做過乜

又話深夜先打喇
成班戇鳩仔又討論流料到聽朝
真係鄧尋晚中槍義士唔抵

［已證實］黑吃黑單野係真，今鋪和哥仆硬街

笑鳩死我喇打已證實三隻字，個個就打晒飛機等睇戲，俾人帶風向

(已證實)上環義士已成condom

即刻好有說服力

其實呢單影響力勁過上環(雖然義士好似做左condom)
你睇下一堆未fact check既錄音搞到人心惶惶
政府同黑警威信正式收皮
個個早收工返屋企變相罷工戒嚴

成班俾啲消息玩到陀陀轉
三點打->五點->深夜
一陣吹吹下變2020

唔好理打唔打啦
打都唔關我地事!!!!!!!!!!!!!!

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

但你覺得班黑互劈完就唔會搵黑警政府算帳？

咁關你乜事
關連登仔乜事
關五大訴求咩事

又學左膠全城中伏
明明兩樣都重要
只係一個係貼地民生野更多人關注姐

要關注尋晚
但唔應該關注黑吃黑

尋晚義士比人打到入曬廠喎，點會唔關事

咁推返中環啲野啦

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

你係咪文盲
我係屌人唔好推今日黑吃黑
你出去睇下，有撚人講尋晚
個個都係講今晚開拖

兩單都重要，但的而且確元朗呢單嘢係令成個運動升溫。

搞清楚尋晚元朗，同今日元朗嘅分別